hi 淡友 (227)

誤中

恆指快d穿268

無錢入貨

rip

買咩

股災呀

講多次, 係一撚定唔會穿

唉豬咁今次一世玩動物

姚浩然：恒指26800點相當關鍵

時富資產管理董事總經理姚浩然表示，恒指若穩守26,800點，則有望重上27,500點；一旦失守，將下試26,400點；但認為，恒指短期難有大反彈，相信中美貿易戰仍對市場影響大。

至於新股方面，姚指，新股仍受大市氣氛拖累，相信要有短期炒作，或要倣效小米(01810)納入恒生綜合指數或其他指數。內地券商股方面，估值雖然吸引，不過內地股市表現反覆，所以留意價值不大。

班財演話268好重要

你已經豬到語無倫次

神牛 rip

巴打們好多人268牛

BOOM

牛軍撈底喇

268 啪

唉豬到手都震打唔到字

啪啪啪

QQ 啪啪啪 QQ 啪啪啪

屌

刁
又輸哂

穿268

大户今朝好成功

期DL已破

啪

特價牛入咗唔夠5秒打靶

穿左268
即刻加沽

睇個勢頭，加埋12點
暴跌

咁快跌定先牙

穿左...

開始無支持

QQ 打大佬啦, 310 超超超血肉長城

268

千跌之日

條線好直....

咁就1500張

琴日唔知聽邊個講話跌400

不停站列車現已開出

穿268仲邊有大戶衝入去送死幫老散托

做咩事

今日有沒人高位搏牛架?

QQ!!! free fall!!

下一站265

大把

好在反得切手 打個和

而家買熊
仲追到既

仲停未

牛打左靶 有無錢退
求救

嘩，個反彈咁就完左

好彩反手熊左

熊軍勁

劇本左兩日 今日都

267 死埋

year low 都穿埋..
下晝會唔會跌七百

千跌之日
下午跌多6舊

等睇叫春

痴左線
等佢彈先入貨

有
打上港交所申請返退款就得
tel:21800000

睇埋行使價幾多

突然反彈

爺閪2638不遠了

屌早左走熊

你過夜熊就肥啦

有賺100走咗都唔對路

QQ 個310城牆打到一半有大戶撒單

犀利

反手熊又好似高追左

等我隻1299熊同大家殺落去

係我錯 對過夜熊無信心

26787 都穿埋 睇下大戶仲有無力托返上去囉

奈奈尋晚既預言

穿左就一蚊都無？

好彩走咗牛啪哂

有冇人59694由0.01渣到呢家
14.7倍

今日呢個情況買牛已經好唔對路喇
比大戶同爺閪引一引
就引晒啲傻牛出黎

有冇Ching有留意邊隻大陸股借左好多美金債?

痴9線 隻太空 熊上到0.25

滿倉高J熊 265gogogo

無入手up乜中乜 收唔收徒弟

真係左一巴右一巴
唔賭啦
啲乜乜線乜乜乜都係假嘅

終於明點解大戶打死唔食

係升呀, 升完左啦

牛軍要撈快手 轉手下星期升返一千幾點 加關稅都話消息已經上週消化得七七八八 今日係牛軍最後撈貨日

QQ 下個阻力位係邊

你當冇啦，有都係一個幾毫

邊係高J
而家恆指仲係高位

11:18-11:23 去左痾個屎就跌左200百幾點, 痴撚線

下一站252

咁一定係佢著數D, 佢先肯DEAL架啦

熊好撚貴

61015 入左成300000股

阿爺又唔著底

股災改咩名好?

好采只係食1/3

條女幾靚

利申 我都係新手

唔係嫁 好多高手都覺得會彈嫁 我覺得係真係大眾對市場無信心

蟹put唔蟹了

無啦啦跌幾皮出黎

而家係咪熊3

今日底位

有既 如果係掂一掂個收回價再反彈 都叫執返條屍

大戶

拿
而家又跌停左
睇下仲有沒人敢去搏牛反彈

今晚睇下大戶食左未 未就繼續

做咗人阿婆

仲唔轉身

都係CFU犀利

頭先仲睇緊63076，個陣仲有0.28
轉頭番來0.01

繼續挾上又中 cls

守得雲開啦終於

未, 佢地睇到熊三

i say
1,2

手多入返 而家追緊高追牛條數

預言：現貨今日穿265

大戶好L惡

咪撚燈

早知唔去痾屎, 一去個五分鐘跌左二百幾點
而家D屎好似恆指咁沖左落海

又趺300 收市千趺之日!!!!!!!

未知 有可能守到26500

依家先翻到?

算吧喇265

CFU收唔收徒弟

好撚多52週底

拆股

why 788, 1766 dont drop

隻59694痴左線

你屎塔一走就爆升
骨格精奇
收唔到你

亂9咁開價

牛軍strong hold la 底已見 加注都得

Where is B 浪

升得28格咪鬼睇佢啦

265都係太高了

又話傳授晒畢生絕學俾我
欺騙我感情

唔好害人喇
吉倉都唔好牛喇

要買就買近既，69784，賺最多

打撚左靶 我隻267

倒B

算差喇, 太空熊都升28格

我隻熊遠過佢 但少佢成五十格
r撚晒頭

牛牛又要排隊啦

真係傳晒了

熊佢老母

邊撚個燈 升番晒

連跌一星期仲唔夠見底 仲可以有咩壞消息 咁都唔反映哂我真係斬手指以後唔玩動物

[url]我係11:18-11:23, 就係呢5分鐘跌 你買左咩[/url]

入末日牛博針底都得喎 (9UP)

未拜師, 就出得山

大家撈牛啦 認真 唔撈趕唔切

哇屌一追沽就爆升

牛軍比盡你最後一口力 比眾淡友加倉好唔好

牛軍 復仇者進場

港女勁 港女無得頂

放過我啦

無事啦無事啦, 升番啦

笑左

好彩去左做野,唔係實忍唔住撈

上晏唔玩極限住 太大風險

死，又夾

牛軍 率眾妖害人

連登牛證打靶圖

跌果條線係直嫁=.=

上啊

市巴

直線咁插二百幾點真係好急, 特別以為呢幾日跌得多, 原來仲有得跌

現貨上返267

code?

朝早放左熊，反手入小注牛中左巴，啱啱入返熊再中多巴，屌

升啦升啦

牛軍上丫

屌 蟹左啦D熊

啲call未放

做咩都燈
一個朝早輸左成皮
ifc見

動物仔

怕死
食8格熊算
大家可以安心入熊

爺西仲有50點跌

咁佢又真係有教我野, 而我又明既

Same here

夾死左，今日賺少一半

熊市買熊都輸錢 IFC開始派籌未

完全一樣
唯一唔同係有啲熊係尋晚高追我無放

no like?

code pls

我都係
不過袋左兩雞
not bad

致富報價壞撚咗，唔玩啦

排我後面

係咪12點公佈關稅

最早，呢個星期都得

熊都蟹

9up mode:
終於殺晒268, 亦直穿牛熊分界線; 今日係星期五, 可能底位收就算
下星期新熊上市, 回到近275 再穿低位; 目標: 幫圖表完成最後一筆, 然後有時間係國慶前上番275-280.

買完又賣買完又賣
好正常姐

cant find
next time

咪係，熊都要輸，白做

肯定唔會12點公佈啦
瞓晒覺
你有政策出台都唔會咁夜先講啦

Fatfat 啦

遠熊大戰近牛

咁係同習習講㗎嘛 緊係我地收哂市 食緊飯嚟講啦

本金幾多

點解比亞迪電子爆升？

阻住自己瞓覺喎

輸緊6格...

將今個月飯錢買左59126搏番身

我尋晚牛過，今早廿格無食倒豬返轉頭，斬牛入熊差唔多追返哂，頭先入熊又坐

入左牛 博一博喇

蟹小小賺大大 入得熊都驚

WHO WIN ?

both

今日好多巴打左一巴右一巴

應該未到呢1浪既底既

堅守🐻心，好快架put put🚗會載埋你

阿婆都識買系列

都係休息下 好撚攰今日

牛佢老母 博反彈
我唔信我咁燈
一買熊就坐

訂左斬草大蛇3

明明分左注都要輸

富途豬哂 渣打嬴返 所以打和

今日一係針... 一係跌六百

我地可以做個朋友

條友好古惑架.
日頭公怖會搞到美股震倉

好多謝ching既安慰
無論世事變改
我會渣到打靶個日

大夫吉倉？

下午牛熊終究對決 裁判侵侵

真係想請教你點樣買熊可以坐?

你點戒牛熊
又有決心唔追輸左果D
我就黎要斬手指

所以唔好用富途喇

大家好

仆街喇
12點都未有消息既
搵熊軍打一打比侵侵叫佢起身好喎

早呀

0.01買咗一球59694 坐到而家唔知放唔放好

CALL PUT 我買親都變廢紙

其實今次真係好博反彈啦
回番小小做熊好過啦

唔早啦7點醒見你地炒廢事煩你地

淡定

矩訓著左啦
一陣出黎9UP 熊軍可能節節敗退

含醒你

追寶尾

淡友好定喎

今星期都沽到攰攰地。休息下先

我驚佢唔記得較鬧鐘

而家280都好遠呀
唔撚驚

俾姑娘嘈醒

水清，今次又fatfat

跌到咁諗住up兩句就升？調轉就有可能

正恩回哂本

又燈 ching手持咩動物

有冇人知HSI 下個支持位係咩
25200?

牛熊同買波都0勝率
既然知自己無機會嬴, 咁咪唔買囉, 買其他野囉

開頭輸萬幾蚊就想追, 一追就愈輸愈多
咁咪索性唔追,輸左就由佢啦
又唔係未輸過, 都習慣架啦

等我Twitter 問下佢

價格已經反映左消息

每次清左倉之後就好迷茫唔知入咩好

升就頂籠200點
跌就250 up 分明撚鳩d call 同牛

可能我未輸哂

冇新聞呀

俾姑娘含醒

邊有咁準時啊

加油

反你個頭

每次清左倉, 我都會買玩具獎勵自己

清左倉反而係最猶疑嘅時候

我話你呀 我破產無玩啦

想像唔到到時香港咩環境.....

熊師傅要熊到0

我都想

一定係上天俾你既考驗

快
幫手問埋XI究竟係BEST FD定DOG

曬料wo 琴日兩日都跌到慘情
今日撚狗我都係大跌先入

啪左一大半了

本身升緊
突然轉向急跌
一定係有壞消息啦

cfd咁玩命

Likely：好多人失業

無計嫁，有時候就係咁

來緊反彈將會嚇撚死你

果然一心不能二用

拿,我就唔貪心既
呢轉去到263-4左右我都食架喇

應該同你差唔多

268又啪 267又啪 屌尻你

唔係見1字頭咩

你食左幾多巴

大家可以散場喇 侵侵訓著左

嘩 輸大獲

潮文

IG點差得5點。玩期指手續費都係番到

BAD NEWS IS COMING

買熊儲錢
換樓
港幣係唔掂就換撚曬美金

好彩入得唔多錢姐

唔出消息都係要跌

啪左牛?

62852

真係瞬間看柒頭

有無牛巴放過午市

一大巴硬接

朝早早段牛軍跑出，到近尾段熊軍發力追上，目前熊軍領先，牛軍要加油💪

苦苦堅持, 經已沒意思

係

DLGH
同我叫醒佢

無新聞=侵侵縮沙

輸到習慣左...我理解唔到
情緒,心情無影響?

爺閪好少可飯前都唔托
真係cls

唔好咁喇
邊個沒蝕過阿

輸左尋日+今日profit

利好，午市爆上二幻八

清左倉想搏彈係咪應該分注入call

我不嬲都報憂不報喜

侵侵可能而加諗緊加唔加多6000億上去 湊個好意頭

近牛+遠熊有咩可能會輸?

啲稅未收到
未有錢

都輕傷姐下話 頂住呀

穿撚埋100周線 仲可以博咩反彈

我朝早都係呢個陣容 同你掉轉，真係無撚得輸

好大隻BEAR
I LIKE IT

覺得果2000阻撓 以侵侵既性格 可以推2000億 佢邊會等咁耐 一早出左聲喇

重傷我語氣唔會咁輕挑

其實係咁跌 d資金流左去邊 由33000到依家已經冇左差唔多7000點

All in 左熊仔，260食糊

朝早放左一半熊轉call+小注牛
無食好快就跌到要賣牛
穿底再入返熊
又開始坐

正呀喂

渣夠成個九月啦

ALLIN

流哂美國lu

流左入大戶個荷包度

你為何常常企我對面?

咁又唔好
我覺得下星期會反彈

蒸發左 本身你長渣正股 只係賬面利潤

UM, 開頭有架
真係輸到好唔開心, 係街到突然喊, 隨時隨地靜落黎都可以喊出黎
一星期輕左5,6磅,成日見暈
跟住停埋M, 連醫生都叫我唔好再玩股票啦
之後就空倉
慢慢調整自己囉

總之唔係香港

老美既牛三就係靠其他國家既鮮血

不嬲股災啲錢都係蒸發咗咖啦，狂印銀紙間唔中都要中和吓嘅

非洲 買朋友

有光 自然有黑暗

美股都要調整啦

跌吉個燈神話下個week跌到仆街
我有點驚有點怕

ifc排隊

你隻屎塔今日大反彈喎

今日尾市有熊就食左佢好過
硬係覺得下星期會反彈

日日話反彈, 總有一日會彈既

調整唔等同跌，侵侵唔會俾佢死

市場既錢唔係我賺

拿,下個星期今係有機會既
不過都係買CALL都唔好牛

其實大家都係長遠睇跌 再博技術性反彈 但比人沽左咁耐都係彈果少少 真係好唔對路 如果午市上唔番26800以上 我諗真係又開始行新range

CFU有無買先

依家好似上次316 轟落295差唔多, 之後又要搵新底先定到個range

升足十年啦

邊題

諗緊
想CALL 恆指,PUT平保
平保始終係我追擊對象

散band 侵侵訓著左 當無事發生過

你都影得相點解唔用手機計埋

全部

個算式我都唔知係咩

如果12點55分宣佈
效果更佳

2318呢幾日可以買哂兩邊

帶埋功課黎做

小學雞上財經台

殺你一個措手不及

帳面輸緊兩雞幾 今日個市真係比人撚到傻 午市真點睇升 有幾多巴打同緊船

1C

觀望中

初中數學黎啵

咁多巴打睇升
熊緊

所有膊頭有花既入哂黎

4 a

冇消息就係最好消息

cdca

痴撚線 原來呢到d大戶同傻散都重讀緊小學

你岩呀
我唔撚會過夜

痴線 做功課去到

三狼翻案啊

中場休息

休市比少少娛樂大家

係姐

Yeah 多謝巴打

功課既野亂黎，考試認真咪算

你D方向好似幾正路咁, 搵左邊隻NUMBER未?
平保, 我就唔敢PUT啦,睇到大機會升
1個理由跌
3個理由升

不過我想睇一睇如果今日沒消息
今日收市前個散水棍會有幾勁
始終過2日假

侵侵有咩消息大家快d係到公布 功德無量

3C

屌 慢左計唔切

琴日博反彈
同今晚過夜
一樣係賭
唔值博

我個方向不嬲都正路
係個市成日唔跟正路方向行JACK
未搵NO.阿

求遠熊冧碼

依家入會唔會太遲 ?

你呢個賭仔都話唔值搏...就真係好唔值搏了

原來呢度有小學雞

睇黎侵侵訓左。夜晚繼續 等你地週末唔開心咁過

要問d 大將軍
又去曬開會

日線MACD跌
我睇既圖跌

週線MACD升
人地睇既圖升

不來係一半一半

而家真係好多人覺得會升喎
12點55分侵侵就整單2000億NEWS比你地

冇最新消息就可以升了

2000億30%稅

等多陣唔該
侵侵未訓醒JACK

仆街啦侵侵無消息

有對沖就唔怕

你講平保?

起身去廁所先講

我睇中都唔敢all in 277入左熊都好少注

無做對沖?

係呀, TG問你

我無呀, 你可以放心買

2000億35%稅

-12個鐘
就黎1AM
應該去撚左訓
或者屌緊隻雞

Profit黎

咩位入呀清?

2000億40%稅

訓撚左喇。我唔明點解要深夜12點講

引牛 26400殺牛了

2000億 200%税

2000億1000%稅

下星期先

唉
仆街了

遠到呢，二千幾點

只是持貨1個多星期

成日蟹熊
不要丟人現眼

大師直播
個樣好燥
應該無反手

浸浸話今日唔打喎

佢輸左成個星期好倉同貼價牛了
我覺得

28000說 : 唔好都千其唔好熊 !!!!

驚鬼咩

結算日開始西面西到今日

殺埋今日先上

汁？

死啦
下晝上證反彈 唔知升姆幾多
國家隊又出黎

條女D笑聲好淫

買左隻700既沽輪

點知0成交，700跌隻輪都跟住跌屌

引熊？點解十一點半咁插法

星期五有國家隊？
準備放假啦

狗追返屋企睇市先

跌咁多冇賺過 而家追唔追put好

MOLAMOLA
屌
侵侵放飛機

牛軍都未驚 熊軍驚乜

應該美股收市後先講

以為會12點準時宣布關稅

無事啦 午後升番架啦 call爆佢

trump仔無料到

今晚過夜先

侵仔屌緊女

我諗夜晚先公布？

DKGH

習習大檸樂

侵侵老人家捱唔到夜

真係玩陰濕，收市先講

大師輸到冇晒心機

2邊都買

迫人過夜

全球股市都等緊既成績表

佢永襲，怕春咩

紅字巴成朝都未見人

26182？？

15900

琴日買，好撚想放左佢，點解會咁

仲數緊琴日果1m

屌你老母我啲蟹熊

返緊學佢應該

執完錢專心開學喇

永續大檸樂

無左trump無方向

侵侵想跣熊軍一鍋熟

定左格

清咗倉 個位好鬼

侵侵死肥佬訓柒左

有啲想走阿仆佢個乖

下晝睇黎仲有得跌

一講完就一棍上

lol

無消息棍上

好撚大棍

一野爆 今日好激喎

走咗就唔好姓熊

準備轉燈

升災啦

今日好high 想唱 你老豆索k

期指呢下一棍100點
無路捉

收到風 侵侵唔玩掛

上證夾，2822牛中

係就好

熊軍

叫左你地all in牛

Chance to put now!!!

屌你老母

上呀 牛軍萬歲

一大棍

[black]淡定[/black]

0.051 !!!!!

求下個市畀個翻身嘅機會我

計漏左國家隊
投先太HIGH了
24格熊 有排坐了

0.054 !!!!

今日係咪見左DL啦...

見咗month low

阿爺又痴撚左線

Ching唔好嚇我啦
求安慰

year low都見埋啦

姐係點？

入左牛 爽呀

DH 未見

侵侵變好友了?

好彩走得到

我係唔明點解9成人反對都會推到啫...

屌 隻平保硬撚到

班圖表派仆街未??

逢高加_

其實矩都唔理架啦 唔推咪好冇面

又執30格牛

QQ又上

咪搞強勢股 自己睇下601318，全朝都好硬

會跌架!!!!!!!!!!

我兵仔黎

走鬼，不玩了

高手，唔敢牛hsi，只call

唔通收到風 侵侵唔玩

係咪反彈訊號

到時要審判佢

可能假升 好快又落去

G持!!!!!!!!!!!

係都係呀爺姐

CALL 好慢
跌又跌得快 ,升又唔升

QQ又死魚彈？反正我call已入 彈吧

3點又係一條好漢

唔係，只係可能有春江鴨，keep住入平保
係熊國壽2628好過

殺完大戶牛先彈

引牛

慢慢入call先

怕假升再落，今朝差d奶野

今晚又成棚新牛軍等屠

又用08年黎睇

一棍打上係咩玩法

15分鐘圖仲係下行既!!!!!!!

但家想有水位put就咪牛過，搞到重貨區又殺番落去 彈極都唔起，點做淡

人地熊市買熊係賺到數錢數到手軟
我熊市買熊係淨坐係到等唔蝕咁多

巴打牛家熊

唔通唔收關稅 仲唔公佈

巴打係咪都高J派

一路收call一路高J
但係宜家蝕到入肉

一入牛又坐5格 屌

等到今晚再上堂

最快12點公佈啫... 佢幾時公佈都得架...

最早今日本港時間十二點
in fact 十二點係諮詢期完
侵侵冇話實幾時開記招or 係Twitter講

企左係到
吉倉唔知買邊一邊好

大家今日執左幾多呀

底都未做就想抽上去?
仲要冇消息下一開市挾上..
一棍又冇力...
好友趁放飯偷襲

我好明白ching既感受
跌既時候 高J熊
跌既時候睇升 極限牛又打靶
升既時候 高J牛
升既時候睇升跌 極限牛熊又打靶
我試唔少

升啦好冇?

我就嚟要執骨

咁無b浪呢個睇法 你點睇?

執番尋日輸果幾皮

唔好呀

係我係我

trump無料到 當佢無到算

無你汁得咁多

勸大家快d走 今日個市好古惑

今日早餐食左可可球
好豐富

所以識玩一定玩期指
睇升睇跌, 槓桿一樣
公平,又唔使俾卷商食價

TRUMP就係想收市先講 等好友冇得走 星期一跌1000

Lp+期，食粥食飯睇今次啦

唔識玩 又唔想開户口 我冇咩本點玩

爆完果一棍就慢慢妹........又準備爆

trump食緊飯呀 轉頭美股開埋市等佢收夠貨先講

大家請停止落注

幾時再帶隊呀

有古惑，托高派貨

大戶瘋狂撚狗

好唔對路

細期都係3皮入場費咋WOR
一通,寶盛都可以啦
一通最易,又抵

繼續strong hold

期貨打哂大交

係咪唔夠錢會斬倉 要定時定候去入番錢 如果輸得太多既話

2018年9月7日：大戶撚狗日

輸盡咪又係2萬幾
低過保證金都俾人斬左啦

升啊

開緊鼎X証券

好彩平左之後急插冇追沽 唔係又夾爆

3萬,跌到好似萬6就會CALL你補倉
1點先10蚊
你又輸1400點先CALL你.....
你輸1400點打左幾多次靶你自己計啦

低位入左極限騰牛
食左先定渣實 好驚

又去返dl

琴日下晝呢個時候低位磨...
今日高位磨....

屌 比大戶撚到頭都暈啦

玩牛熊即係賭大細 簡單D適合我呢D股市魚餌玩

一齊期指啦好嗎
遠離卷商陷阱!

講槓桿long仲爽過牛熊，近價少少都係兩三皮一張

好難捉摸呀.jpg

食左先啦
今朝已經上過一浸 我走左轉沽

好呀

都贏10k喎

熊軍醒啦 反映哂喇！ 就算侵侵發功 都反映哂架喇！ 牛軍沖啊！

點槓都好似9倍到咋WOR
牛熊0.01~0.02 個D百幾倍

期指班痴線佬真係想沽到落25800?

友邦

而家滿倉蟹熊左

無消息當好消息炒未

係咪要放

有不詳既預感

落番dl俾我放啦

睇跌定升

熊軍定牛軍先

走左q call先 食幾格 睇位再入

牛

輸哂好過黎玩期指啦, 9點半玩到凌晨1點

跌唔落？

咩都係假 打丁先係最真實

你熊緊定牛緊先?

正係留左恆call

靠你啦偉大既黨

同我跌落去

走啦，隻59126幫我執番上午個d

訓左陣 同11點個價一樣
但跌左次勁既

大戶黑洞牛大法

你想我死 對6個鐘既市我都恰緊眼訓

上證2700 宇宙無敵超級釩合金底 仲唔沖

入牛好時機？

我係牛軍

3分鐘圖係升勢

花生睇大家玩好正

準備好一棍夾爆你地班仆街淡友 仲係到睇淡 屎就有得你地食

衝上去呀

你睇好定睇淡

你就好啦, 上咗岸...

all in 牛

唔睇圖啦 唯一信念國家隊

時好時淡，比大戶撚

琴日都好似講左26650死尻硬 買個d真係傻

形住形住儲緊氣，陣間又一棍落

今日繼續淡

大家牛緊定熊緊?

QQ試下再落多少少

上證幅圖係咪就爆落

午前入牛D巴打做咩唔出POST

坐緊兩格

轉哂身可能

個個都數緊錢

上證都睇圖玩

陰升

26890 一到就多成交出針..

睇番3個月圖 正路係下一波技術反彈黎緊 因為一波浪比一波浪低 依家就正正係26800下面彈上 下星期唔升我切

細棍落

LM

切咩先

BB 打頂失敗... 打返底...

lm

又攞JJ嚟賭...

我屌佢老母，跌300 開左隻牛，食完飯有野要做，手多set左條件單止賺，點知返黎同我賣左佢，但成廿鳩幾格無食

車，有一秒綠燈你都可以話升左架啦

1分鐘兩支小陰啲成交都好多
穿底多

起馬上到275啦diu

268鐵底真係穿唔到

唸定切咩

侵侵未訓 冇關稅滿失 仆街了

上證你又做咩啊

266都見過啦

咪撚燈熊軍啦
翻去炒散啦

多謝兩位 頭先算高位走左
追番哂今朝輸個6k

前底新頂

QQ又妹落 ，318.8走call做得正確

注碼控制好

313.8先岩

好燈 收手啦大家

穿完又彈返

沽他媽媽

淡友訓醒LU

又跌

267鐵底一定唔穿

羊兄放過我啦

頭先qq 310好明顯係大戶沽貨，之後炒返上去繼續沽。

又引我碌返上去睇user name
唔係紫巴講好撚失落

跌咁多升番日有幾奇

穿左啦
準備反彈

彈緊，好快重上270

一日未到264 點托都要跌

咁講其實可以drop to 0... 實有班仆街買極限牛

267鑽石底一定唔會再穿

輪商知要升就唔會上牛證了

極限牛年中都唔知幾多傻鳩死

唔係同布神同一價入貨就唔好亂跟

26400 啪啪

牛三 is coming

托完

唔玩啦 今日收26800

加入牛軍 前路一遍光明！
信者得救

QQ落得未

同琴日同樣時間走勢咁似既.
又係1 min 窄BB 穿落... 跌得少少...
then ...急抽

坐住隻小注call算

而家唸牛過定熊過好

264

trump仔幾時出黎領軍

未領已經跌到咁 侵侵終於可以休息吓

撚狗到

268鐵底穿完又彈返

然後又窄BB, 再跌, 再急抽

我依家隻call 三百點先跌五六格 由鳩佢坐

上證乘大10倍終於同港證相交

同路
星期一反大彈

汁左6格熊
今日汁熊格好過汁牛格

阿爺唔會唔理我地

......勸你地就唔好過了

蝕左6格放左隻牛 反手熊 依家熊又蝕4格 左一巴右一巴 痛到

依家入熊得唔得

你今日熊定牛

太遲

咁銀貴 你入埋佢

依家熊

嘩上證肚屙molamola

我就會睇位汁熊格囉
但都好有風險

美期上證齊齊升

入賤價熊 睇眼光

上證跌港女升

今日買牛熊其實都有格執

隻熊坐緊20幾格 屌

本細諗住搏一舖變大本就轉玩options期指戒牛熊
可惜 唔係咁易

留心坐穩

打錯
入賤價牛

專心番工啦

64203點睇

斬g半啦清

gun

269啪啪啪

要爆升啦

反彈應該唔止彈咁少

呢個真係太賤

尋日見布布睇28000就牛左

有危有gay

一棍升上去 再慢慢陰升 大家明白未

上證又妹番上去

要預左過唔到今晚

升得幾點
點睇個勢都跌

今朝升三十幾點都照跌
港女有咩做唔出

788爆升

就黎訓著

會唔會轉燈

入哂貨 想試下訓醒收市咩情況

你同我一樣咁燈

same 妹

二幻七啪啪啪

跌成千 咁都唔綠燈好難

牛佢

多謝

熊緊

個post開到227,準備重上二幻七

落到22700?

上番280

咁個post不如直接（300）

227係二幻二千七

賣咩升咩

吉倉又企左係到
有沒idea比到我

恆call啦

呢隻真係正野 跌三百都係輸五六格 唔怕坐

蝕走既6格牛又返家鄉 睇黎呢排狀態唔好好得

好似新地樓無4樓14樓咁

大好友喎

咁有信心

有沒人買牛熊預左輸一半先係止蝕位

唔玩了

下星期睇定啲先
一日唔出2000億NEWS,一日都唔CALL住

賭即日升跌有咩狀態可言

一升少少就跌返, 一升少少就跌返

恆牛都唔怕擺?
好遠架?

錯，係睇期指位

慢慢妹緊上270 熊軍睇路

入市位 同 賣出位睇得唔準

執熊格一流

恆牛會即日走 牛熊不過夜係我宗旨

睇技術位

諗緊好唔好重注落去

轉燈 轉燈 轉燈

牛軍

想破下午ge高位

真係DEEP V!

破左會唔會大機會爆上

DH 都未出

一隻qq舞到hsi過山車咁

咩都唔好買就最好

qq你個垃圾

引牛?

就轉燈

沖呀

好大棍

點做到

我彈出彈入左 哈哈

只做到 0.01 入 0.025 走 0.025再入番

再沖唔到就又沽9你

入左少少牛
星期一應該反彈

識呀 40點左右先一格

坐緊30格 走唔走好..
61015 求建議

dllm又真係無乜力 止

賣左幾多手？

998我鍾意 但隻色一般

隻垃圾牛 咁大棍都只係郁4格

又好似冇力了

隻色好靚

差一棍就轉燈 比d力